TWICE會唔會襯哩段時間下D苦功?

比你都唔會啦

戀愛解禁左練姿勢就有份

學牙疤話齋 個團都就收經啦仲接受專業訓練

乜9收經

伴侶都多左

定延晚晚都落好多苦功

我幫彩英下苦功

好心你咪學埋執笠狗啲衰嘢

間舖唔係條契弟

2年前都唱到2咀
但志效都係咪左最高音嗰啲

邊有兩年前
其實佢哋開con都好多時係開mic

但都係有咪咀

有都正常既....